🇳🇬 [認真] 其實ozil呢件垃圾有咩用？

唔係盲反，佢初出道時我都係咁開post吹奏佢但而家真係廢撚到仆街成撚日不求有功但求無過咁淨係識保守傳波，冇突破冇射門冇防守都唔知出佢有乜撚用雖然次次輸都唔係直接關佢事，但佢真係乜撚都做唔到當年謝雲奴廢極都有速度有盤扭ozil乜柒都做唔到希望佢快撚d走

ps 躝啦路維

以己度人

岩岩先續完份肥約

樓主都有用過佢

係差左好多既
不過今日中期前場唔會屌佢先

淨係曉娒斯果球正常已經入左
好好頂

真

佢值唔值250k周薪牙

篇文有d熟口熟面，寫得幾好，拎去考通識係5**level

Key passes:

Özil: 7
Kimmich: 4
Kroos: 3
Werner: 2
Reus: 1
Goretzka: 1

識係後備席派下水 奧燒唔識呢D

樓主咪又係要做佢後備

應該收返版權費

根本出錯陣多過OZIL問題

不嬲唔鍾意突眼仔

走啦 條友吹大左 世界級攻中
呢d靈光一閃既球員 真係繼續留係阿狗做高薪球王

收嗲啦

五季英超 四季助攻單位數
五季入球都單位數
奧燒如果講數據真係助攻王

講得好

講stat 呢5年佢4年助攻單位數
點解呢？